諗返之前追星d時光

逐漸就冇追
追個下係好爽
追完離場個下就失落
d星就萬人擁戴
自己就一個睇完返屋企
同埋始終
有時自己追d星係同輩
大幾年細幾年
有時都會比較自己同佢地
點解自己會咁
人地又點點點
以前細個追星係玩係開心
而家就算聽歌都係攝時間
或者塞住對耳暫時逃避現實
d藝人動態都會理
但更多係比較
同埋始終睇人地d故事
你會知好多野
d藝人背後係點
講真
有時上偶像ig
就覺得自己有d傻
你當人偶像
每日哂時間留意人d野
但你只係咁多fans咁多follower
多你一個唔多
6萬一多一個少一個都係6萬一
依個世界
去個某個年紀就得返自己
其實唔好話依個年紀
不嬲都係
冇野可以託付
人去到依個年紀
就放棄揾寄託
因為根本冇

煩撚完未阿港豬
死埋一二邊啦

個時好開心好簡單
耐左就無追得咁癲 依家睇返佢地覺得好假 成日要扮無唔開心 覺得好慘
但都係咁靚仔 藝術品咁